港股跌到咁.......應該SH定止蝕

盈富 + 港交所

今朝放撚曬

2800都止蝕你拎返啲錢收落床下底啦垃圾

問左龔老師未

SH啦
我地應該要資產本位

如果388都要止蝕
咁你應該成個港股都唔洗玩

SH啦
點都有機會升返

跌都唔溝
不如唔好買股票啦

有錢就溝，冇多餘錢咪SH

買股票唔係為賺錢 蝕少少錢就走 你對唔對得住間公司? 仲話自己投資? 我呸!

老實d講 成個港女都係垃圾

一跌就止蝕， 我阿婆做定期都賺得多過你

港股玩SH

供成老師：無你啲咁既徒弟

贏錢個啲全部一股

牛牛送嘅

支牛好眼光過你

傻閪仲買港股

買港股 抵死

上連燈問晒氣啦
個9個都話sh架啦
都弱智根本都

香港幣嗰時係日頭， 輸美金嗰時係夜晚

2月尾已經清倉派出黎叫人走
留撚到而家都唔爭在啦
老閪都SH